恭喜利物浦成功奪得2018-19年度英超

亞軍

點燈都冇用